18個環保團體響應8月5日罷工

反對修訂《逃犯條例》風波未見平息，網上號召下周一（5日）全港罷工、罷市及罷課，同時於本港7個地區舉行集會，要求政府回應「反修例」五大訴求。18個環保團體響應罷工行動，包括「土地正義聯盟 」﹑「健康空氣行動」，「長春社」﹑「食德好」﹑「綠色力量」﹑ 「綠領行動」等。

其中「健康空氣行動」在Facebook專頁帖文，對香港現狀深表痛心，亦香港政府無視元朗發生的暴力事件深表憤慨，作為關心城市發展的一份子，必須與所有愛護香港的人同行。

帖文怖內容提及，1925年的省港大罷工，令當時殖民政府不得不回應華工的訴求。要保護前線同行者不落單，團體別無選擇，希望取態獲支持者認同，因此響應下周一的罷工行動。

響應8月5日罷工的環保團體包括：

大嶼山愛護水牛協會 Lantau Buffalo Association
生態巴士 ecobus
生態教育及資源中心 Eco-Education and Resources Centre (ERC)
守護大嶼聯盟 Save Lantau Alliance
自然脈絡 Natural Network
長春社 The Conservancy Association
食德好 Food Grace
香港自然生態論壇
香港海豚保育學會 Hong Kong Dolphin Conservation Society
健康空氣行動 Clean Air Network
創建香港 Designing Hong Kong
綠色力量 Green Power
綠領行動 Greeners Action - 全新專頁
龍尾環境教育中心 Lung Mei Environmental Education Centre
環保觸覺 Green Sense
土地正義聯盟 Land Justice League
香港自然探索學會 Society of Hong Kong Nature Explorers

有公務員文宣
一人一Email請公務員罷工

得。番。一。個。鐘！！！

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波